急不及待好想快啲開學玩玩了

今年升高中，終於唔洗做低form 比人蝦啦！急不及待好想快啲開學玩玩了。今個暑假高左10cm 又瘋狂練大隻，再加埋高form 既身份終於可以蝦返人啦

諗返起以前成日比人玩真係好慘希望大家唔好學啦

1.比人打開書包拉鏈掉書包出窗 啲野散到成個操場
2.千年殺
3.離開位比人倒廁所水落水壺
4.打波比人掉頭 掉Jer
5.同學成日唔小心倒瀉果汁，成身都係
6.happy corner
7.lunch time 比人一個波車落兜飯度無得食
8.掉我書包落垃圾桶 再掉垃圾倒水落去
9.去廁格比人掉濕左既廁紙入黎
10.倒水入底褲 笑我懶尿
11.放生雞蛋入我書包
12.上PE堂換衫果時收埋我啲衫 影相再傳出去再笑我
13.係我坐低之前踢開張椅 係咁笑
14.係咁笑我青頭仔 jer 短
15.分組永遠無人同我一組，做project 唔叫我
16.lunch 搵位坐低次次都話有人，一坐低啲同學彈開曬
17.行過成日都唔小心kick 低我，之後成個人誇過我
18.PE堂打波sip 我腳
19.去廁兜一野拉低我條褲同底褲黎笑
20....唉 我都打唔落去啦

利申 band 3

大家千祺唔好學呀

push 唔好學呀

和理非罷課，勇武要番學！

班狗真過分 唔會再干涉狗仔狗女點比人1對待

記住點做呀

留比同學決定，反正我就急不及待要玩玩了

禁佢個頭落去沖廁

做就做全套

傳出去！ 要玩玩呀！

Push

以前中學驚比人記缺點唔敢玩野
而家諗返真係好撚ON9

有冇d係室外遊戲？

用連儂牆引啲狗仔狗女出黎撕紙

夾埋成班同學，玩完都話無人見到， 搞掂

無得頂！希望佢地見到佢地嘅將來

貼全名大頭相係黑警樓下
此為黑警家人，佢老公同爸爸就係亂打年青人既黑警

邊個玩埋堆
要杯葛埋佢
連坐法

岩！幫狗二代就係幫兇！一個朋友都唔可以有！